香港民族陣綫 4月7日7:00pm龍匯道迴旋處(立法會示威區外) 「捍衛言論自由，打倒港版紅衛兵」集會

戴耀廷近日因發表「香港可成為獨立國家」言論，慘遭共產陣營打手傾巢而出瘋狂批鬥，有若文革紅衛兵一般，由此可見港人所擁有的言論自由徒具虛名。

雖然戴耀廷明顯不是第一個因港獨言論而遭受打壓的人物，其事後的「三次不認獨」行為於我們亦只能得啖笑。但一言既出，駟馬難追。話既然說出口了，就只能在獨立的路上高歌猛進，就如梁天琦、陳浩天、梁頌恆、游蕙禎等被打壓過的獨派一樣。不論大家喜歡與否，他本人承認與否都好，戴耀廷都已經是受共產陣營認證的「港獨派」一員了，而且未來類似的人還會越來越多。

即使戴耀廷作為「偽獨派」，其所帶出的問題仍然深刻：假使連戴耀廷一樣的保守立場都可以被共產陣營指控「播獨」，就沒有香港人可以宣稱自己是安全的。連假設共產陣營崩潰後的想像都是鼓吹獨立，那麼主張在現政權底下達致不受篩選的真普選，甚至認為港府應為港人而非北京服務，乃至於一切的反對聲音，從此日起，我們都是港獨派。

既然所有的非建制陣營，由主張全面民主到關注香港前途問題的市民，其本質上都是獨派。戴耀廷所遭受的打壓，本質上就是獨派被打壓，就是全香港所有拒絕與港共同流合污的市民受到打壓。既然如此，我們作為獨派，作為捍衛香港民族利益的政治組織，我們沒有任何理由袖手旁觀，捍衛港人言論自由的重任，我們將義無反顧地承擔！

4月7日星期六下午7時正，我們將於龍匯道迴旋處(立法會示威區外)舉行「捍衛言論自由，打倒港版紅衛兵」集會，向共產陣營展示獨派捍衛言論自由的決心，我們呼籲所有想要捍衛言論自由、支持香港獨立的人們，務必準時出席，捍衛港人在輿論上的生存空間！

支持

人呢？新聞都無單

*開始多人

推

新聞

仲有明報、東方、蘋果、商台、港台都有